明明鍾意佢 但係又好驚好走逃避

雙方都有好感 但係我成日都會諗 不如都係算 唔想再一次受傷